[755]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(417) 誤中1001睇唔到大家食炒年糕

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌

Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

LM

網吧

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

PC房PC房

迷你二輯[HEART*IZ] 專輯配置

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

蛙

睇住團綜留名。

油狗兩年後會有幾多條罪喺身

睇住直播留名

標題 又冇chu又冇支化學燈

Lm

炒年糕

估下邊個係秘密朋友

好明顯姐

奶粉

Destiny

權F比櫻果野真係太明顯

Sweet

好似3組都走油

推 聽日邊個1001邊個加返

咁快講邊個係邊個秘密朋友既

k房好靚

5個人已經有啲嘈

膠真solo

油又準備要唱歌

HI:呢個乜黎
膠真:麥克風

真

彩元

演好有大佬FEEL

一啖糖一啖

硬食冇得靜佢音

油走音

其實個d分係點計

rap part fail

我成日都覺得9嗌就會高分

正 彩元把聲高音 遮晒油把聲

shoot out

又變左毒撚hi

感覺hi幾尷

100分

點d日文歌啦

竟然係呢首 pd果陣真同叡有唱過

愛情電池

專業伴舞

冇計...全部韓文歌你叫HI點唱

呢d冇字幕真係唔知講緊乜

🔮 唔識韓文唔明

Hi算識做
唔識唱都跳舞突出下

占卜真係唔知佢UP乜

yt快bili差唔多成分鐘。

測秘密朋友？可唔可以測下第2d野

靠占卜估邊個係秘密friend？

牙蛙打機個樣一睇就覺得好廢

奶b

奶粉NAKO

真假忙內

聽到d咩咁既樣

要俾人cap圖了

翻白眼個樣

奶粉啲屁孩反應好正。

好多表情頂

NAKO話係娜B嗎
奶粉聽到就囧樣

奶粉真14歲好可愛

不得了

PC房黎啦

睇佢打咩

蛙去錯team嘅感覺

也buy~~~

痴線
瘋了瘋了！

櫻

跑online

跑跑

跑online？

冇其他人想打機啦咩 蛙去做咩
定係佢有秘密朋友係度

清純主場

原來韓國仲有

靚女

隻GAME韓國整出黎架

做乜呢個bgm

童年！

好撚好玩呀依家

娜B

we all lie～

蛙真係去錯地方

火蛙effect

純戰鬥力max!

minju ddooooo

牙純飲乜黎

想down返嚟玩了

蛙做咩?

黑洞蛙蛙

玩返槍game

apex

APEX了

櫻showtime

冇得睇gameplay

娜B口水都流埋

娜b好得意

毒撚櫻自己玩

鬼屋

鬼屋
牙降要發威

黎啦 睇下係咪真係有咁恐怖先

鬼屋來了。

睇大家攬埋一舊

最期待個part

期待既畫面出現啦

我們是打倒軍隊的妖怪阿。

膠真清純

輕鬆冇難度

純：機會呀 好多機會

牙純:做咩姐你地

清純膠真

搵演

笑死

其實膠真都淆淆地 權最唔驚

純興奮到。

牙純好興奮

清純破壞氣氛

我記得睇預告話12個有一個mb係鬼？

部電話菲讌巴把聲嚟嘅

奈蛙好似最淆

邊一個預告？

就前幾日 mnet youtube出果個

姜惠元：哇好有趣 看來是密室逃出的樣子

屌

蛙蛙好慘咁

蛙要喊了

要靠膠真壯膽了

想去攬住蛙蛙

彩元好正 驚個下

做咩有蛙個名？

哇屌

屌我都驚

嚇死蛙蛙喇。

我都嚇左下

屌呢個堅恐怖

呢下堅嚇

正 我鍾意 可唔可以再有呢d嚇我一嚇

光北carry

你今晚去廁所唔好開廁所燈

由矮至高咁排嘅

踏

踩爛咗。

製作組喊緊

羽毛球部

如果有個盒會彈野出黎就正

玩羽毛球

清純係到打波

奈子carry

帽

牙純丟拍果下好型

清純真係癲嘅

頂 加埋個雪糕筒先同奶粉平頭

娜B佢地呢pair jm9

嘩屌...

哇 正

實會無端端轉個頭

佢地錄完果晚究竟訓唔訓到

演

讌

演啊演

彈琴正

識玩

演識玩

아

要再去過？

又要返去

要去過？

牙純去幫手

好勁清純

清純cls

笑到我仆街

純

清純真係...

清純真係好鍾意玩呢個

純真係破壞遊戲

清純真係完全無懼。

又黎

權櫻

Hi

二人合奏

用腳

救命

彈起

女兵

綜藝櫻

櫻reaction滿分

想睇櫻蛙一組

兩個一齊嗌一齊彈起

權姐

又去返個到

櫻up緊乜

一定嚇到走

得權F同牙純係堅唔驚

哈哈

車佢一巴

嚇到把聲都震

人偶好慘，俾純擰頭，再俾恩妃打巴。

如果係真人就慘

點解仲未有人扮既走出黎

屌 除人件衫

自己穿

娜b
但係著完幾型

jm9

除人衫著埋

d頭髮真係幾嚇人

戴埋假髮

就聾

準備

11點

演玩佢地？

牙純同演識玩
去嚇人

蜆同邊個

笑到我

清純一野跑過去

swag

大家都係見到食就好興奮

仁美果個咩黎

邊個送西蘭花？

西蘭花？

broccoli

竟然唔係送野食比純

蛙把聲

Nako電話殼好qq

係喎 預告呢

真果件咩黎？睇唔清楚

好似係咪隻狗黎？

運動衫??

hi收到之後個表情

柴犬

係

柴犬黎好似 仲要3d咁

仲要光北diss似佢

清純又霸佔咗有利位置

好似利是封

game

估到

講機械人果個game?

用左手

底特津:想變成人

呢個 正呀好好玩

頂仁美喵講過

lm

讀錯字

係喎

突然好想ionechu出碟 要啲相同埋花絮

入學禮

權F:畢業禮

MV behind

點解佢咁講 聽唔明

teaser

講錯

隻舞好似幾正

牙純ENDING C位??

最後個動作

死喇 首歌好有中毒性

正呀

>rose

原來有錄埋啲同學 順便睇下邊個係同班16號wizone

好撚正

期待果段水舞間

加分firm

下集MV BEHIND

好型 係咪蜆黎

套衫滿分
勁靚

套衫好靚

應該係啦...跳舞SOLO PART唔比演仲會比邊個

覺得今集chu過得好快

幾時upload上youtube想不停loop

係咪有三套衫

唔係喎...睇真啲有馬尾架喎
演好似冇馬尾喎

快樂時光過得特別快

仲唔UPLOAD條TEASER 上YOUTUBE
想睇高清版

staff個制壞左?

CHU團綜奈子cut

圓: 姐姐知道是誰了嗎?
奈: 好像真的知道
權: 誰呢誰呢 (奈盯著圓)
圓: 誰?
奈: 就在旁邊呢
圓: 誰?
權: 我嗎?
奈: 不是恩妃姐姐
圓: 我們快睡吧
權: 元英啊 是你吧 你是奈子的秘密朋友?
圓: 不是哦
奈: 真的嗎?
圓: 嗯 真的不是
奈: 那 為啥 老是有點
圓: 因為我最喜歡奈子了
奈: 哦 好吧
權: 確定嗎? (圓裝睡)

翻譯：米雪

出喇

炒車

唔同channel

佢幾個channel都up 所以炒唔炒車都冇分別

負評給抹窗舞

會唔會係彩元黎呢

ok喎 3個唔同channel

見D人估阿真

今次ok

睇到櫻玩d珠就諗起直播

又miss
唯有等中字

諗起nako以後唔敢再亂fing支野

但係真對腳好似再幼啲

權拎完個冇key盒 si---左下

蜆：仆你個街又係打機

所以之前打乒乓球果陣最後真係劇透左隻舞

演個樣

睇真啲奈子套衫一般

對脾有仁味

個心情寫哂落個樣到

完美解釋咩叫 嫌棄樣

個teaser無演part 踢水同係薄紗應該係演

原來幅圖有配字

抄返自己d歌

有咁長咩對腳

上脾，有啲似

燕+1

睇衫係演啦

le個teaser hi完全跑出

wizone 1：搵到啦 咦個度仲有一粒 邊個少左粒nako？
wizone 2：我呀我呀 唔該晒

otr：出左珠珠補充裝喇 快啲過黎買

50蚊1SET
1SET10粒
隨機抽睇下中邊粒

就係呢下 彩元

邊首

咁咪容易中油

好萌

油個鼻係咪又整過 點解好似尖咗

下次唔只場外換生寫
場內都可以換珠

feel到個mv會係la vie en rose 2.0

怕咩...油咁多十代妹妹飯
拎哂啲油珠同佢地去換

仲有大量架妹都係油飯添

我覺得係
但係首歌好聽d

係喎 成日碌twitter 啲架妹係到ユリかわいい😭

old news
原來Nuest 3/4 CB
臉紅 BP Nuest

唔知今次YG仲會唔會買套餐

都冇錢買啦
仲要找數比LV

Violeta Teaser 2 歌詞

你是我的 Violeta
對你全部

你是我的 Violeta
所有都

你是我的 Violeta

你 你 你 會相信我嗎？

未驚過
遇強越強

完全可以變翻la vie en rose落去

成首歌既Flow 同 Melody
有LVER 2.0既感覺

自己抄自己

第一次聽已經Feel到

可憐既nako 成個vlive整支棒棒

一禁迫我download左張相

你是我的 Rose
對你全部

你是我的 Rose
所有都

你是我的 Rose

你 你 你 會相信我嗎？

最尾

你是我的 Jasmine
對你全部

你是我的 Jasmine
所有都

你是我的 Jasmine

你 你 你 會相信我嗎？

你是我的 Rose
對你全部

你是我的 Rose
所有都

你是我的 Rose

La La La La vie en Rose

隻舞真心好齊
但有小小rose既影子

rose2.0嘛
可能下個韓單就會轉型

down完又可以欣賞演既演出

珉:惠元啊 你好漂亮
姜:你是我的秘密朋友嗎
採:呀你是不是太明顯了 珉週啊 你也好漂亮
珉:謝謝~

即係 姜<珉<採

希望聽日有中文

真心無可能同一種曲風打兩年
最驚營運已經set好哂
下首菊花 再下首太陽花

蛙會唔會get唔到佢既意思

果陣一早feel到

nako

買買買

大家今次買碟係synnara定apple music?

發生咩事

用行動黎提醒大家支野要扭實先好fing

幫支棒倒米

重溫大家既反應

.
.
.

似真

最大個3個都淡定
除左櫻

彩演係五姐
填鴨先係四姐

典解鴨會叫叫下變咗填鴨嘅

永遠冇當佢係大個堆

權掛住睇回帶食花生

其他團支野有冇咁好玩

我鐘意呢隻色呀好靚呀！btw,其中幾個要專登整隻手袖係咩事

椰娜肥左成個碼喎

唔知我諗多左定咩,
見3個Jline最近vlive/mcd個條片 好似累累地咁
冇咩神

練太多,未試過咁忙掛,行程比出道個陣仲要多

唔知點解佢肥左會好容易睇錯做高橋南

攰都唔出奇
日練夜練 又要錄節目/歌
邊到夠時間抖

隻鴨脾粗隔離蛙腿成個碼

條裙長啲都仲遮到 但係塊面都好明顯肥左

btw鴨脾 好肚餓

喂！尊重啦

最正係pd48馬尾
而家咩事

奈子好似瘦左

佢果陣真係好得意

依家都好得意
不過係肥嘟嘟果隻得意
想咬啖

係官咖save左啲圖 大家慢慢save

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

[center]本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

返緊工，第15個鐘，留名。

諗起之前v俾人笑件衫係肚腩
睇嚟

一腳踏落去

自製手燈

枝變身棒咁化學咁既

想玩跑online

早晨

180904 仁川機場出境

181103 KBS簽售會

其實就根本係2.0
超越1.0就可以了

190328 | 推特 MnetKR 更新權恩妃相關

TMI_NEWS l 공식 뉴스
2. TMI NEWS가 아이즈원 IZONE TMI를 제보받는다

★TMI 제보하기

팬들과 함께 만들어나가는 본격 내 아이돌 알리기 프로젝트
여러분의 TMI 제보가 내 아이돌의 분량을 뽑아냅니다!
4/25(Thu) PM 8 첫방송

每日任務
P社

[推理] 全部人都有 所以最後跳舞果個

係膠真黎

我nako 真係好可愛

快D 4月1啦....

張元英🐰#張元英反轉魅力#
秘密朋友占卜簡單中字
小笨蛋真的完全藏不住事 照顧人照顧得明目張膽 被人說中也表現得明目張膽 再聊下去我們表情包小張可能就要自爆了

小張的人生信條：實在不行就睡覺 [簡單中字]

35000
好想9衝

[奈子天才] Nako：我想去，但我不想去
나코 : 가고싶은데 가고싶지 않아

原來係nako講既個句

課！

淨係得燈,什麼鬼也沒有

#TMI_NEWS | 官方報紙
TMI新聞IZ * ONE TMI報告
🌟TMI提供信息[鏈接]
我是一個富有創造力的人。
大規模TMI信息提供自愛豆提取量！
4/25星級時間下午4點8分收縮

愛豆和粉絲一起作作的本質新概念新聞Duyguide TMI新聞
4月25日星期四晚，IZ * ONE來吧！
將有關IZ * ONE的TMI
我想問你一個問題或疑問。一起發過來吧！

mnet 蛙蛙尖叫個段片下面個comment

燈燈

燈燈燈燈

燈 全部都係燈

Shut up and take my money

take乜鬼
望住佢地買咋

有冇人有衝動飛一轉去買野朝聖

真係講中左得支野，啲珠要周邊買

金絲娜B好正

比錢啦仲望

唯飯咪剩係買一粒???定係買20粒同一隻色!??!

係要1 set買定逐粒逐粒計你錢

第一次見應援棒都有周邊出
OTR真係搶錢手法層出不窮

如果係咁,大家睇CON個時一拎支野出黎睇到大家支棒,就知大家岩唔岩KEY!

見啲人話係單獨包裝12色珠

留名

唔好咁cs啦

Olive Young
又係CJ

CJ爸爸

痴線 咁一支燈咪好貴

你講真定講假啊

入面個幾粒野自製

返工LM

肥HI今轉真係跑出
希望DANCE果邊多返D PARTS比佢

點解韓國平咁多既?
日本唔係賣4百幾架咩

買包m&m倒落去算

堅落石堅
淨係得支野唔包珠

DIU依家係咪當PANDORA咁賣?

skittle好似正啲

唔撚係掛

我見人地實物有珠喎

邊度講呀大佬

屌，唔撚係喎，我好似比人fake左
佢話係得支燈買冇其他周邊
應該唔係話得支野唔包珠

邊有可能買支燈都有DLC啊

放流料

sor大佬
我都係比人fake
應該係有珠
但佢講到話得支燈其他乜都冇以為唔包珠

我都係比人fake既受害者囉

你嚴重傷害我同CJ爸爸既感情

生寫

錫返啖唔好嬲

對唔住呀CJ爸爸

不嬲叫人唔好信
你話ione shop出就話姐

好酸

fake news

真係珠都要買 電池都要抽 個盒都要分開買啦

😒

小天使奶音無限loop

波子

想問下支野隔離果盒乜黎？
裝住啲珠？

想奶膊頭

絕d出隻特別size既電池，迫你一定要用佢

裝住枝燈

有團係咁做

190120 日本showcase
Ⓒ peachblossoms

金珉週
181103飯拍高清
©®kimminjoo_kr

題外話bp 做左KIA代言

又有錢買榜

hi chan要彈起了
收定啲週邊先

唔出奇，上次送飛都係kia

邊個團咁仆街

屌你老味Cityline

一直都唔明點解仁演啲野特別平
不過好事嚟因為兩個都推

今次好真係想捧hi

好似真係想捧hi

有咩買

o

捧邊個都得除咗⋯

依個一直都做緊

奶粉啲反應實在太cute。

呢個係想捧但捧唔起

fing呀fing

演唱會會場應該賣埋啲珠既補充裝，等啲飯唔使驚跌珠。請cj爸爸照顧粉絲需要。

其實起咗

你起左？

又唔使咁驚
有姜Daniel 既前車之鑑
CJ 唔會出盡奶力捧佢

好好笑成日表情控制fail

蜆pd都用左手寫投票

投蜆係櫻秘密親故一票

咁佢啲人氣同姜丹差好遠
姜丹咁搞法都唔知仲有邊間公司夠膽簽佢

如果係演都唔出奇

d波波好似有d紋咁

真係好似大力揈多兩下就會毀滅左佢

應該係演架啦
琴晚開禮物開到game果陣成班好驚嚇咁
係得演好淡定咁，九成係演送比櫻啦

話六月可以出黎，我估難D

雖然演有時都話櫻掛住打機 但最後都係送game俾佢演係咪當櫻係妹咁湊

到時可能冇公司肯簽佢 之後離開韓國娛圈

因為奶粉個幕太深刻

無野做唯有放狗

支燈係gmarket幾時有得訂

為咗可以拎兩張生寫，買完應緩棒再買3舊電池先夠41000won

直情當女咁湊添啦
煮埋早午晚三餐
啲野放廳就叫櫻放返房到

打官司都有排拖佢啦 6月點出到黎呀

慢慢拖返佢一年半載唔洗出鏡啦

Somi出道先定佢出道先

栃木豐田和栃木豐田租車贊助，給仁美在下野新聞買了一整頁的廣告
【翻譯】
13歲的你、教會了我們夢想的力量
當時年僅13歲的你，全力唱歌、全力舞蹈的身影，我們至今難忘；
為了給大家帶來快樂，展現出比任何人都元氣的笑容，我們至今難忘；
為了實現夢想，絕不回頭、昂首邁步向前不斷奔跑的模樣，我們至今難忘；

在和你一起活動的4年中，栃木豐田和栃木豐田租車真的從你身上學到了很多東西。

所以，雖然感到寂寞，
我們會全力支持你新的征程，
正如你用燦爛笑容支持著這座城市一樣。

謝謝你，本田仁美さん。
兩年後，再重逢在這座城。

仁美12歲加入team8，13歲應該是栃木豐田第一次和仁美合作活動，15年時就啟用過本田做廣告(圖3)

感動

Somi

仲要如果佢打贏左 cj會唔會咁好仲俾佢出現係鏡頭前 同電視台講聲 仲有邊個俾佢出鏡當年jyj夠有人氣 俾sm封殺都玩完 而家仲要係大財團cj

豐田爸爸

somi好似話5月出道
但yg信一成都死得

YG執咗先

有咁易就好

sm都仲話有機會贏到
當年神話都係咁出返黎
但CJ人地有財有勢有權有人脈
基本上全部都係佢既人黎
出句聲佢都係咁先可以返得加拿大

韓國邊有正義，誰大誰惡誰正確，
有邊個可以打得贏呢d大公司

堂堂正正單就係最好既例子
本身爆得好開心
間間爭住爆
依家
牽涉到深少少既勢力就靜哂

預售量20萬

官方ins更新

叮咚~🎵 Mnet <IZ*ONE CHU>製作組收到了信息!
撲通撲通秘密信! 😍
⠀⠀⠀
"這封信是從首爾市IZ*ONE洞開始的。
連接IZ*ONE和新的秘密朋友相遇的信。
看完這封信後,立即轉發給3位朋友,幸運就會降臨!"
⠀⠀⠀
秘密信件明天還會繼續!

痴線 連官方都玩幸運信

正想po
cls有無打多左個0

初緩

正常發揮，係想知今次音源贏唔贏到

贏硬 請見證All-Kill

mcd輕鬆三連

一齊見證prefect all kill

點正常呀
上次coloriz賣到依家G榜都係21萬左右

今次g榜會唔會破紀錄

預售都廿萬 再加埋遲啲爆多幾隻咁

保守估計 簽個可多幾萬隻碟

會唔會係今年女團第一呢

izone依家既情況
頭3真係唔過份

預左我地izone係咁勁

ione銷量持久力驚人 到而家仲有人爆緊color專

下半年會唔會再cb再破今次紀錄呢
自己的紀錄只能由自己打破

收到風 pop up store手燈sold out

證明ione係男團

要大字報了

teaser1+化妝品=cf

大字報黎啦 jyp都黎報道
【韓網新聞】
[OSEN=樸振英記者]IZ*ONE從回歸之前開始就引起了像國際大勢組合一樣的爆發性關註。

29日,經紀公司表示:"目前通過在線唱片網站預售的IZ*ONE的第二張迷你專輯《HEART*IZ》在28日的預售量超過了20萬張。"

IZ*ONE在回歸之前就創下了20萬張以上的預售記錄,發揮了巨大的潛力,進入了任何人都無法否認的大勢組合行列。 不僅如此,在日本Tower Record在線綜合預約銷售排行榜上,《HEART*IZ》也占據了第一位等,展現了世界級超級新秀的人氣。

IZ*ONE在出道專輯《COLOR*IZ》發行當時,也創下了讓人不敢相信是新人的壓倒性的唱片銷量,令人驚訝。

當時IZ*ONE的首周銷售達到了80,822張,刷新了韓國女子組合出道專輯的首周銷售記錄。

定位為全球大勢組合的IZ*ONE能否繼出道專輯《COLOR*IZ》之後,通過新專輯《HEART*IZ》連續打出本壘打備受關註。

IZ*ONE的迷你二輯《HEART*IZ》將於4月1日下午6點(韓國時間)發行。

可能勁過Nuest
贏BP 成幾個馬位

又引多D女女狗衝

可能買榜+回購

走啦
呢d係cj既實力

係咪得我未訂

諗住買現貨算懶得訂

Bp呀

YG 經上次單野仲唔驚左CJ 咩

係都唔買啦
仲有錢咩

好似炒咗

清純自拍可唔可以教下櫻自拍

現在通過V APP與明星相遇吧

mlt press con

應該教緊架啦
牙純變左ione首席攝影師

叫工廠加單

pop up store可以提早關門

名副其實：快閃

唔係應該話懶得買現貨咩 又貴d又要出去 上網訂直接送到你屋企禁幾個制就得

hi真係代表栃木縣既名人。

收工！

上次有8萬今次有20萬？大發

記得有個YouTuber講過，櫪木出名嘅人少到爆，單計akb嘅話，上個總選入圈嘅已經係優叔

係咪公司俾清純啟發咗？

係咪持續吸緊新飯入坑？

仲頭三？我地目標係超越BTS

呢度一人都爆21隻

咁又諗多左

贏左twice先講啦

唔同架，上次係話首周銷量8萬
今次係話預售20萬
預售唔等於首周銷量

BTS係預售二百萬

有名你叫世界彈

淨係呢個網都差10倍

來吧！我地izone急不及待想玩玩了

首專始終係有紀念價值 新飯點都要買

我覺得唔好話贏到twice,
而家守到個位唔好俾讌妹果團爭位先啦 （雖然有d難度）

BTS輸硬

咁應該守到既，唔好諗到咁灰先得

到時音放 1位同bts爭 班迷妹都罵都你痴線

只望拍得住T團

itzy d宣傳勁唔勁？

銷量可能會贏Twice
不過音源就

資源輸成條街
Twice都唔夠ione多資源

銷量既話ione可以打 音源就演妹果團勁d

急不及待想玩玩了

只可以話 未正式出力谷
通常下一次cb至係真正0黎料

有冇人睇緊膠真個live

買得多就話訂姐諗住兩個ver各買一隻收藏就算

咁音源輸就唔出奇
但拉上補下唔係冇得打

歡迎牠們加入wizone既大家庭

音源應該輸好遠

計過買4隻既話就同信和買差唔多價 我買2隻加兩隻kihno既話 都係差唔多我先訂

點計架條數
我同ig權F個站訂，都冇計過條數

咁快完

但kinho gmarket 訂唔到
結果我0係gmarket訂6隻+信和訂kinho 2個

要等MV出埋睇下今次成首歌點先知
唔好咁快諗到咁灰住先

好少團可以銷量同音源都吊打

之前無端端有一間可以訂到kihno 我有係度提過
依家禁返去睇個間又冇左運全球都唔知點解

13樓 專賣120 Kihno 130
跟住係gmarket禁多幾隻除返開睇下到幾隻就差唔多120囉

彷彿若有所指

今次預售多左，之後後勁好可能無上次咁勁。
都係唔好太樂觀，四月咁多大佬，絕對有可能影響之後銷情。
今次MV既蜜月都係得4日，4月5日全人類都應該係講BP個首

未又係得東南亞果班白漂既講囉

Bp

咪嚇我 仲有呀

岩啦 咁樣先係燈

咦仲有 不過我search唔到既 我要係我訂單信息先搵到個po

20萬可以話係預計出貨量 otr叫制作公司出既數量黎

如果你咁講 咁銷售蜜月期得兩日啦
音源得一日， Mv分分鍾一日都冇啦
（同日exo solo, 2/4 臉紅思春期 , 3/4 Neast)

今次既成績平到上次已經算好好啦

made in China

預售反應好都可以俾你講到唔樂觀 你都係勁架啦

而家有咩唔係made in china

猫になりたい cr.hebi039

其實睇得耐都分到邊d係好友淡友同csl

物似主人形

豬媽黎?有無lin

ione

一直都覺得要長紅既話個底要打得實先得 好多例子係新人時期首歌好爆 但好多都係歌帶人紅

咁佢地係比較得閒刷音源同youtube

我係Kpop沈大師，話邊團紅就會紅

長紅既首要資本就係專銷
專銷某程度上反映左死忠
係依點ione贏其他女團幾個馬位

有神快拜

音源要俾錢，不了

t series都過咗pdp啦
印度班人刷爆去唔係問題

但係音源另計
sor

又要重複G榜H榜嘅分別

收唔收徒弟

李彩演 🧚🏻‍♀️ #李彩演全能主舞##李彩燕正名李彩演#
180831 PRODUCE48 決賽飯拍3p
cr peounknown

唔明佢做乜要咁灰
係咁漲他人志氣滅自己威風

其實我會覺得係音源同銷售都同樣重要
女團多數先睇音源 如果音源太差
太依靠銷量去攞一位會較易被（韓國csl)質疑
（名証言順既問題 韓國果邊比較重呢樣嘢💧）

ione始終係選秀團 好難同一般既團做比較
係希望黎緊之後既cb otr肯俾首高質既歌就好
前兩團既歌係頭幾次cb歌都幾好 但係越黎越唔好聽 係臨尾散w1個首先正

mml vs mmm

其實櫻花都好多東南亞fans

睇大陸博見到，佢話係官網黎

你訓身撐油B先

我不嬲都支持油b

所以佢駛乜講到咁灰
果班白漂除左youtube點擊仲做到啲乜

係得既洗鬼買榜

其實銷量好 音源唔會差得好誇張 但掉返轉音源好 銷量又未必一定好 btw呢排出返咁多女團 想再睇到女團盛世時代

ioi果陣係連出道歌都出事
我只寄望ione以後既歌係正正常常就ok la

pop子又要來了

ioi隻專入面d歌都唔差係隻主打麻麻

大大隻字寫住withdrama

睇過template咁似日本官網,仲唸住睇下嗰邊賣幾錢

沈大師係油飯

asmr

cls

越出越快

其實有邊次cb唔會撞大粒佬？
所以咩一位就算吧啦

izone給404練習生 應援 中字

唔知下星期有冇得上music bank

這些機會.......

去韓國做占卜

Preorder都可以sold out係咩玩法

ok喎 幾多韓妹去試占卜架 又可以呃下飯食

工廠表示今次仲唔fatfat

算正式開賣
popup store每日應該會補貨
但網上就唔知

動物傳心師

算命先好 可以摸手仔

興唔興轉運

睇手相

XX轉運

韓國邪教大把

已經唔係睇手仔咁簡單

應驗

IZ*ONE Comeback - Next Week Preview on KBS Music Bank

好好笑

G媽會唔會賣？

痴線....差D認唔出油B
點解又唔同左樣
到底變左幾多次臉

油狗樣都認唔到 渣ga

仲quote
個樣真係好柒

禾肉粒賣歌候唔賣樣！

知佢音域廣啦

最樣衰果個咪佢囉

彩演

(殘體注意）

大家可以做定心理準備

pop up store卡同碟卡冇關係

啱先先喺weibo見到有大陸人曬命話換到張櫻花返黎

FatFat

[幼犬手帳字幕組]190325 我的小電視V2預告視頻中字

呢個瀏海咪好地地

<傻瓜們的監獄生活> ep3 預告

喂你執咗我粒奈子呀

咩呀 我寫左字係粒奈子到 我架

係呀

你粒油呢？ 咋咋帝想塞比人？

仲有一條

真呀~

到時成地橙色肉粒係地下無人執

可能有好多日本女飯執 到時可以識番幾個之後換生寫

執哂拎去日本平平地放比班日本妹妹都有賺
無本生利

肉粒在手 妹妹我有

拎去做特飲

放柔理色珠 $50@1
大量可議

ig

個腎又痛啦

想要

買！

唔知係咪櫻design呢

大陸有人總結左每個mb資源

光北design嘅手幅

個袋都ok嘅

x12

想買櫻嘅

Overhit 應該係全員代言

hea到佢呢

夠晒有特色
買！

12 個 iz*one 都好d
但得9個係咩意思
唔夠位所以唔寫

下面2件.....

Yes,佢寫漏左

得6個有出角色

專業

12人12種

個表仲有好多錯
計FNS 但好多日本其他電台都無計
Kura 唔止咁少

密集恐懼症發作 見到都頭痛

條羽毛

條羽毛同清純比

好hea

但牙純設計個袋我覺得好正喎
ione都有哂係到
係條手幅設計得太hea

權F果個點解唔寫ちょっと待って

950927

演條手幅真係無敵
個袋都好鬼正
買買買

95年9月27

佢好強調

係，佢自己生日黎

唯飯買買買

唯ione算唔算唯飯
諗住買牙純同櫻同演既就算
冇咁多錢買呀
跟本唔比時間回血

由佢拍手會都出週邊果刻開始我已經知唔會有時間回血

俾大雄巴見到我無帶

呢個團真係cs,咁又搵到錢

個畫法似喎。

又13樓相遇我去拎photobook

全脂奶粉

唔算好濕，仍然型棍

牙純手上果支益力多黎架

接下來果兩年都唔會有得回血

係咪學肥秋啲衰野，明知整咩啲飯都埋單就hea做？

見到大雄巴，熊巴濕曬

過左兩年你就諗住唔撐班女？

你係排我後面？

膠真嗰個都幾有心思

好似好少見小天使紮孖辮紮到咁高

日本同韓國都唔夾下出周邊時間
兩邊一齊出真係cls

抄左日團模式

講咁多你俾唔俾錢啊？

唔排除遲d會出t shirt、褸、手機殼

唔會課晒 手燈推巾袋會會買 aks出個堆鏡盒就咪搞

佢哋宜家去邊呀？

唔買？之後可能斷貨無得你買架啦

想遮都見到

仲痴住

點解你咁講

hi呀~

aks比左咁多維穩費,唔囉返d wione d $$$點掂

diu蛙張張到影到埋張ipad貼紙冇乜可以po到

蛙蛙著返上次套衫上去

有冇人覺得柔理都設計得幾有心思

斜陰正呀

idol room新預告

到時佢地有新團/回歸48g，咪又係繼續課繼續唔回血

似

假左d

係...我果句過左兩年只係FOR IONE
IONE完左之後有新團都係繼續買架啦

櫻花拍緊廚房

要裝個濕鳩app先睇到高清

好似集集個地點都係咁

已j

個裝修次次都好似

同wendy個集？

咦 不過岩岩飯拍又影到佢同成員一齊去錄野
今日行程好似有d亂

係囉 同mb唔知拍咩

日本官方商店 3月30日12:00-4月8日 13:59（日本時間）販售

成員設計毛巾（12種，各2100日元）
成員設計手提袋（12種，各1800日元）

官方發貨日期4月下旬

大家銀包準備好未

大概是閱讀數比較高的兩條新聞底下幾條路人反應評論kk 都說小孩長得自然有自己特點還清爽捏

捧了捧了

好想睇呀

出報導個陣話拍ed

覺得48g以外既團搶錢無咁猖狂。因為人氣無咁高。

開心舞

牙櫻真係好過癮

你肯定係銀包唔係器官?

打機個陣笑得好pure好true

唔知仲有邊個器官值錢賣到出去

你冇架喇

銀包=器官
冇銀包就冇器官

嘩個衰妹

團綜 櫻花cut 中字

佢柒唔算話渠到震,
但睇完vlive好似超易爛

究竟係邊個諗到韓cb係日本出週邊咁痴線
Fat fat

認你唔到

CJ不忘照顧日本粉絲需要

円升返，點可以唔收返少少黎用

開波

190329 MBC 我的小電視V2 E01(宥真)

日期: 2019/03/29
開始時間: 20:50(臺灣時間)

直播網址:
B站:
AQStream:
MBC:

唔講差d唔記得

不過老實講
除非好似photobook果啲咁靚嘅野之外
係韓國出個周邊架妹都無咩點買

應援棒開箱

hi套戀櫪木都做完

膠真話唔識izone

個婆婆都幾攪笑

佢連press con都貫徹呢個設定

ig story有hi醬

可愛到

中唔到奈

係我錯覺定點？
個photobook咁黑歷史fu嘅

團綜有字幕！！！！！

想知呢度有幾多人會訂新出週邊
訂3個人已經成千銀⋯

190329 Music Station
小道消息：
①因為怕345件不夠，就用兩台大卡車拉了一千多件去了現場
②新聞稿說mv里是3450件實際上多少件？反正用了八台大卡車運輸衣服

唔芯就洗少d

堅定的好處
大家要向我多多學習

放心依個PO比我更蕊既人仲多

仁唔笑...

油都吠...

有Kura

原來有櫻花中字cut 睇住先

又會用最麻煩嘅百度黎比人下載

我等bilibili就算

好傳神

原來呢幕nako唔見左...去左廁所

定係高度問題睇唔到

最後個張

應該忍左好耐

駛乜忍...同牙純奶粉出去果陣順手叫一齊去廁所就得
忍咁耐膀胱爆都似

可能確定完左恐怖環節先敢去呢

今日不停上hot search

中字黎啦

英油

奶油唔po

Tom & Jerry
ssambbang

忍唔住停一停cap圖

禾艾油利

Again 對鏡頭尷尬就合埋眼系列
Jed thanks
我愛蜆奈 蜆奈愛我

奈子好伕去完韓國被改造咁

d花名咁得意
christma=櫻？
over T T/激動six=彩元/仁美？
102=奶粉
全部唔知點解

OVER TT係HI
102=one02 韓語裡員瑛尼連著讀就是one02的發音
激動six>名人six 有個celeb5的團所以權姐是celeb6
christma應該是ku裡斯馬 小櫻花的卡里斯馬
百姓團長>薄荷巧克力團團長 團長是天使少女采源

其實姐姐係邊間？

搵人入去花名表

睇緊阿粉普美直播打pubg。遲下tmi news應該又同櫻佢地講打機。

真幾好人 怕佢上唔到（加頂唔緊）而問佢降唔降key